對唔住我以後會飲多啲水求下你原諒我

過去，一般人對於腎結石的形成，總是認為與「豆腐」，或者說 是與「鈣質」攝取過多有密切的關係，尤其是特別需要補充鈣質的老 人們，常有這樣的疑慮。

事實上，對一般的健康人而言，飲食的並不 會引起結石，但是，對於具有結石體質的人而言，飲食就可能影響結石的發展了。不過根據這些年的研究結果發現：雖然大多數腎結石患 者的結石成份中含有鈣質，但是引起結石的罪魁禍首並不是「飲食中 吃了太多的鈣質」，而是「水喝太少了！」 當然，造成結石的原因並不單純，「水喝的不夠！」只是原因之 一。嚴格說來，「因為水份不足(喝的不夠或是流汗損耗太多)，使腎 臟所形成的尿量不夠，無法將可能形成結石的物質稀釋，以致造成過 飽和狀態，產生結晶而形成結石」才是最重要的因素。此外，對許多 患有結石的人來說，飲食中的其他成份也是造成結石的重要原因，例 如草酸即是其一。不過，因著結石種類的不同時，飲食中影響結石的 成份便有不同，不能將罪過都歸在一、二種東西身上。

慎入

屌你老母
祝你全家生賢者之石

好想住係入面

嘩屌

唔記得左
已補返

真定係 model 模型？

屌你老母
祝你死全家 好撚好玩咩 on9 咪撚亂放圖啦

好似花生碎

屌穿你個閪呀 屌爆你個閪呀

識玩 個慎入加喺回覆

可能睇太多walking dead

呢張圖完全冇感覺

強逼症表示好想將啲石撩曬出嚟

block 9條7頭

睇完之後周身痕,屌你老母

屌 樓豬係咪on9

好想摸下咩手感

單機啦屌你老母

依啲就有圖，仲要4k

push

係咩腎黎？咁大個？

Show Blocked User - 高息股

有d似粟米

好想一棍扑碎晒佢

聽日果隻死10個人

之後切片連薑蔥炒黎食

唔知係咩手感呢

d結石咁大粒, 拎走佢咪得?

想用匙羹刮晒啲石出黎

好正

連登仔真係on9 男人老狗依樣果樣

我都係強逼症患者

仆街睇完即刻feel到腎唔舒服嗱嗱聲去飲水先

你弟時成肚結石時, 到時記住講呢句

我屌你老母臭閪呀你老母做雞趁地淋啦仆街

通常細細粒就可以搞到腰位絞痛
但可以自己屙出黎

咁想單機咪滿足你

完全封鎖「高息股」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

我都冇咩感覺

多吃這些+多飲水, 可慢慢排走結石

人地好心提醒你, 你咁驚, 小心自己個腎其實都係咁

屌你老母！

我以前因爲懶好少飲水
睇完呢個報導先開始飲返多啲

冷靜D, 呢D情況真係禍不及家人
希望樓主條撚俾一打打結石塞住好喇

屌你老母

睇完張圖即刻去飲水

屌 同多齒症一樣咁核特

因為我覺得飲水, 就成日柯屎好麻煩, 尤其番工時, 地盤個廁所
但為左健康, 我而家飲水好似跑數咁, 中年飲一支水,3點半到4點左右飲一支水, 5點半到6點飲一支水, 臨訓前二小時飲一支水(650/700ML*4)
咁樣跑數
一野飲一支水, 要諗急時, 去邊廁所好

嘔心還嘔心, 做人要正視現實

平時係M記新地上面個d

你老母俾狗屌

咪花生粒咁樣，成班女人咁又乜又物，咪學人上網啦

祝樓主生腎石

無限黍米腎

呢啲就有圖
屌你老母呀樓主

好有警惕作用即刻飲返杯水

好撚恐怖

其實連睇依幅咁嘅圖都要屌哂鬼嘅

都幾撚無用

呢啲石可以鋪係魚缸底

Blocked

呢張圖我微信睇過唔記得幾多次

連登仔真係廢撚嚟 一張圖就嚇撚到屌樓主老母 辣撚殺

利申：啱啱食完飯

唔好飲咁多奶茶

入撚左啦屌

好多on9仔真係乜都驚一餐
連呢d圖都驚
門後有紅光呢d on9野又可以驚到推幾個post

樓主每一都POST一次警剔世人

究竟一個post可以block幾多個on9

小學雞心靈脆弱
呢類圖係高登年代都已經睇到麻木晒啦

好少完全封鎖人,連慎入都無,仲要成個標題擺明係引人入黎

好post來，提大家多d飲水

你老母比人屌得少?

不過飲得水多, 成日尿頻

即刻飲水先

一直想知呢d結石係火化時係咪會融到

傻西玩單機啦

連登仔真係細膽過小學雞 咁嘅圖都驚到屌哂鬼

樓豬做咩貼自己個腎出黎

仆街 我食緊黃色M&M

飲開黑糖化學奶班死蠢傻hi見到係咪好驚呢

飲水多照樣可以飲到有病

手術成功，但患者死亡

終於有第一個人可以Block

而家即刻飲

又嫌圖又block又盛班傻鳩講真吖

人地老奉服侍你咩

又唔見你地屌煙盒上面嘅警告圖？

多你一個唔多 少你一個唔少 你block唔block無人Carr

唔睇啲圖就一定唔會有腎石咩戇鳩

屌 真係好撚核突

好戇鳩 果幾條友應該都係睇喜羊羊大

屌你老母食緊野

講真 真係睇倒免疫哂
由覺得自己有密集恐懼症
到而家直頭覺得WFC

好心殺人都得啦咁 on99

好似炸蒜頭咁

其實衝擊波打碎應唔難？

樓主嗰幅定呢幅恐怖啲？

補你老母呀

想睇下一個無石既腎係點

即刻灌咗支900ml水落肚

好變態

中水毒

我屌你老母樓主全家生滿賢者之石

正

好似花生
好想食

連登仔一張圖都驚成咁

唔知點解覺得張圖好舒服
如果人人都可以咁開個腎
慢慢清走d 石就爽

都市傳說

連連lin

生腎者之石啦你件仆街仔

補咗係你老母塊閪到？

死既人先可以開
唔死就惟有用自然方法將佢消滅同排走

手動模式冇事

癡撚線有冇嚴重到咁
見到已經想嘔

其實又唔係咁恐怖 當係生物堂咁上 提醒下自己飲多d水 即刻望住張圖飲多淡水

Push你老母 祝你全家生腎者之石

其實我覺得樓主出發點幾好

完全封鎖

未入都估到
Fb見到屌佢老母

入個post都可以隨手block兩條友

同路

原來會咁嚴重. 即刻飲多d水

好想拎啲石咬

睇完即刻去飲水

好想用水沖乾淨

我戒唔到奶茶，點算好

屌你老母啦樓主
即block

都冇感覺啦
又咪只係蓮蓬圖嘅其中之一

其實同煙盒肺癌圖一樣，樓主做得好

戅撚鳩 話你哋成班女人咁啊
睇張圖又要慎入又要拎牌咁撚樣
加咗慎入你哋就唔會禁入嚟睇咩
戅撚鳩

瘋狂飲水, 沖淡佢

番石榴咁款

係咪淨係得我睇張圖冇乜嘢
利申 學護

雖然不安 但會忍唔住睇多幾次

屌你老母嚇撚到

唔知點解睇完會起雞皮

屌你老母

慎入放係回覆到，好野

好想開大水喉撞d石出黎沖乾淨佢

係古代，呢D叫舍利

屌你

你1001先講吖嘛

你睇下上半部分，仲有啲石攝左係入邊

除左你老母比狗屌之外我諗唔到仲有咩好講
你自己反省下

個人覺得幅圖有警醒作用有幾好喎

想block哂啲無膽連登仔

child登真係child登
以前高登仔連巨人觀同尖銳都唔驚
依嫁咁普通既密集恐懼已經屌晒鬼
有冇咁撚廢呀

真 我即刻行左去廚房飲水

依家真係好鬼廢
成日啲post貼張鬼圖都賴晒屎
屌張鬼圖又唔係恐怖果啲
一個二個周圍同人講驚到賴屎要block鳩人
block都仲周圍講已經賴完屎block左好叻叻
幾時開始細膽到閪咁都可以咁自豪周圍同人講

腎石冇咩野者，成班中學雞咁撚細膽

忍唔住成日開黎睇下 我係咪有事

推 樓主好好心地

飲奶茶咪仆街？又茶又高糖

好小事姐，以前斷J圖同蓮蓬圖都睇到免疫
睇完個post即刻飲番杯水

咁大粒用咩自然方法可以消滅排走？？

腫瘤夠大粒啦

唔知打唔打得碎等佢自然排出

假圖嚟既喂

咁再用手撩,你無睇錯,我想親手撩黎